愛華頓隊西波最撚鍾意阻人發達

對利曼一視同仁
都無野爭咁搏把撚

YES

贏完阿輸比富咸

贏到你地我利有英超啦

作客屎
Btw好耐無見啦

多謝pickford條柒頭啦送大禮俾奧歷基

佢迫獌下場無水放

愛對利撚特別上力
果隻米高堅尼平日唔會咁勁

其實愛華頓咁搏做咩

定係安心下場放水

獌大把錢，冇uefa 好閒姐

有無利狗答下呢場曼咩戰果對利最好
假設佢出力夠鏝打

體育精神都屌 所以香港足球咁

出力都唔夠鏝打

嘩bb諗下你果邊既氣氛都笑撚左出聲

咩戰果都冇用 卡迪夫主場入一球死守到尾 跟住個個屌上場對波圖唔輪換

送左3分比你仲要比你屌

佢和左我利一場

禾地愛迷
有乜5會

你地都唔care啦
利狗今季無英超你地當贏
但係你地個so9蜜月期過左
無歐聯買唔到人既話
下季睇落又係咁閪
你地下季都唔太好受

驚西
寧願輸哂好過做98分亞軍

第7有歐覇外圍踢？

屈福特贏fa就無